瑞萨继续面临大量逃税和其他她所说的无理取闹的诉讼。 罗德里戈·杜特尔特正在利用世界上最长的COVID-19封锁之一来加强他对菲律宾的控制Aie Balagtas见马尼拉2021年3月15日|时间 
 在恼人的拉丁美洲，他们知道蓝筹股的自负是一种资产。 2013年11月9日，巴西亿万富翁埃克·巴蒂斯塔的兴衰 
 辩护人和辩护人是否有自由为显然是不公正的、无理取闹的或压迫性的理由辩护? 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 这种拘留是非常无理取闹的，因为我们不仅失去了顺风，而且躺在一个非常暴露的情况下。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 我敢肯定它撑不过六场演出，这是致命的无理取闹。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 幸福的未来，当鲜花在你周围盛开时，在你的思想中会取代烦恼的现在和悲伤的过去。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 最后我收到了来自岱凡尔登的信，借口很糟糕，什么都没做，够烦人的。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本